最耐試過幾耐無見女朋友

19日了，掛死人

2個月

36個鐘

由出世到現在

好難捱

代男朋友答
一年
英港Long D

就啦

情.人.若

日日見

右手

17年

百幾年無見

完勝

20幾年

2x年姐

19年

6日，本身一星期見5~6次，頭3日都控制到自己，第4日開始痴線同亂諗野

利申:3個月零11日

佢返咗大陸，原本用緊隔離屋wifi，兩日幾搵佢唔到，好不安，淨係希望佢冇事返返嚟

所以第3個月分左手

我一定要日日見先得

廿幾年